又有傳銷狗打電話過黎叫我交智商稅

一個月前有個女仔打黎，話阻我一分鍾做問卷
我聽到把聲幾甜就應承左，佢問我做咩行業，收入咩range，同唔同意年假加到21日，之後就收左線

琴日打電話黎話我中左獎，送我外國酒店5日4夜，國家自己揀，因為疫情關係，個套票有一年時間，咩時候去都得，再送多盒口罩比我，但係第二日6:00pm要去佢尖沙咀公司聽講座。
我應承左，但係即時上網查個電話號碼發現原來係個天仙局，所以放左佢飛機

然後佢地不停炸鳩我，block 完又換其他Number
屌！傳銷狗食屎啦

推

我成功dup佢兩個半鐘波鐘，最後佢俾咗張so call 酒店換領劵我。我都廢鳩事去兌

志在hea 鳩大家時間，btw，啲雞多數藍絲黎。

幾好傾，我話冇假放佢都冇放棄

所以真係有野拎到手？早知唔帶提款卡信用卡踩上去

dup 到2個鐘果陣佢哋發老脾，擺低我係度等，等咗半個鐘到1個鐘不等。佢哋見我阻佢哋揾食，就打發我走。

原理係sell 你20年會藉30萬，今日特價8萬，供幾多你話事。

咩會會藉？有咩福利？

青你都幾捱得個場裡面有幾得人？

乜嘢酒店換領券

真係換到酒店嫁？

中間急屎急尿係咪都唔比走？

3-5星級嘅酒店5日4夜套票

我都估唔到仲可以拎返野走

Office 裡面實有廁所

我都試過 之後我話唔洗啦 送比其他人，佢死chur話咩唔信佢，係咪覺得佢呃人，問我點解咁諗，我咪話大把依類呃人囉，答個問題就送五日四夜，之後企硬話唔要就無再打黎

集體打返電話過去啦

而家竟然仲有，以前做完問卷過一排收電話話咩請你去旅行。心諗一定係伏話唔洗，條女問點解唔要你可以同朋友一齊去，我話冇朋友之後繼續sell最後我直接cut鳩佢線

真係免費用到？

面對傳銷狗要企硬先得，可惜都仲有部分人會心動
唯有交下智商稅

大反攻？

一聽電話唔係識嘅/自己日常生活有關嘅即cut，一句廢話都嫌多

應承佢再放飛機先醒

我都試過係咁話唔得閒要改時間，試過撚到條騙子講晒粗口，唔知有無爆血管

有4,5 組人。佢全部1對1，再加一個睇場經理。

好撚煩，我同佢係咗叉開話題，最後佢話佢未講哂要講既野，結果over run咗。

而家諗諗下都唔得止2,3個鐘，可能3個幾4個鐘

佢係張自己print 既爛紙。話自己搵番指定酒店，揀好再去佢哋度，叫佢哋用張爛紙book。

btw，佢冇一盒口罩，得一包2,3 個嫁咋。個包裝仲要係用釘釘埋。